有無連登仔敢買1220 志道國際發達

好多大單買入，但係咁跌，上唔到市就仆街。

本身諗著ALL IN 好彩無入。

屌你老母好撚恐怖，真係要單人推爆佢證明投機可以輸身家。

發達定發癲

好彩佢跌果陣太貴，一手8K唔敢入。

樓主想水邊個

我就係當日想買，但太貴唔敢入，到而加都已經變0，重點水人入呀。

今日買左3手爽